twice團內最紅係邊個

邊個 個人搵銀搵得最多?

成隊垃圾

多腎

彩英

大波MOMO

外內最紅都係SANA冇爭議
另外MOMO團內上下都好fd

我

Sana